有冇人想要美心雙黃白蓮蓉月餅

想換其他月餅(冰皮月餅)
或者平放

入左好多貨？？

唔係
有人送屋企人拎返嚟但係大家都唔想食

推！

100

巴打 tg 傾？

大佢$5
105

其實點留自己telegram 唔太識整

推

蟹撚晒

公道講 雙黃白蓮容冇人會炒掛

又話屋企人攞番黎 時光布變番做券

我要110

佢話送唔係攞 送卷唔出奇

你返咩工啊？

有啲公司會派都唔出奇

不過想用雙黃白蓮蓉換冰皮

用部IPHONE X換OK？

返某d工送禮都收好多

酒店炒散咋...

屋企人拎返來

想吃呀嘛

這些機會不屬於我

都好呀